費城伊斯蘭教中心教小孩唱歌 內容涉斬頭及殉教者 左膠接受「無心之失」

美國穆斯林美國組織費城伊斯蘭教中心（Muslim American Society Islamic Center in Philadelphia ）被指涉嫌教小孩唱發動恐怖襲擊的歌，歌詞包括「斬頭」、「殉教者」、「以血肉之軀保衞巴勒斯坦」等等，片段在網上曝光，有伊斯蘭教組織回應事件為「無心之失」。

片段由穆斯林美國組織費城伊斯蘭教中心於上月放上Facebook專頁公開。短片中有一共約10名兒童一字排開，對鏡頭展示所學到的歌曲及舞蹈，英文翻譯由中東媒體研究所（Middle East Media Research Institute）提供。

開始時負責旁白的兒童說道︰「那些接受屈辱的人，生存的意義是甚麼？反抗打壓的人，就證明了生存的意義，清除了阿拉伯土地上的不公義。」然後幾名小孩開聲唱︰「反抗！反抗！反抗！」其後唱及的歌詞疑涉歌頌發動恐襲的「聖戰士」，例如「殉教者所流的血保護我們」、「天堂需要真正的男人」；又有暴力字眼如「要斬掉他們的頭」、「解放『阿克薩清真寺』（Al-Aqsa Mosque）」。

「阿克薩清真寺」是伊斯蘭教內第三神聖的地方，位於耶路撒冷舊城區，屬以色列所管轄。另外的歌詞還提到如「要取回巴勒斯坦」、「耶路撒冷會成為他們的首都，還是會成為儒夫的溫床？」、「我們會用身體保衞發出神聖旨引的地方（意指巴勒斯坦），我們會毫不猶疑地犧牲自己的靈魂」、「帶領阿拉的軍隊，實現他的諾言，令他們永久受難」。幾名兒童戴着伊斯蘭頭巾，服裝上印有象徵巴勒斯坦的徽章，又發誓效忠「阿克薩清真寺」。

穆斯林美國組織（Muslim American Society）形容事件為「無心之失」，但會作出調查， 而負責人已被革職。

請恕我用殘體，但呢個係穆斯林天性

同支那人一樣

有首歌話用血肉做牆
又炮火又奴隸
我都有d驚

原曲係咪咁
反抗！
不願做斬頭的人們！
以我們的血肉，保衞我們的巴勒斯坦！
殉教者所流的血保護著我們，
每個天堂需要真正的男人。
反抗！
反抗！
反抗！
我們萬眾一心，解放阿克薩清真寺！
保衞發出神聖旨引的地方！
反抗！
反抗！抗！

屌你

笑左

老實講句，法國同意大利國歌應該係最暴力既國歌
不過支那賤種淨係識自己既國家

泄露出去係無心之失

其實法國大革命係一件好撚柒嘅事

好多支持革命嘅軍人同溫和嘅官員都比革命黨處決曬

巴士底監獄係其中一個

班黑客幾時組隊攻陷伊斯蘭教,好似同3K黨靚湯教咁一樣下場

無火之失係失d乜？

國歌法有追數期架你仆街啦

穆斯林組織係左膠?
你個腦就膠

要斬就斬班左膠啦，佢地會相信係無心之失
斬左膠就啱

穆斯林美國組織

標題黨

頭盔都唔撚戴 ching

斬左膠頭

個教授好高招
如果佢夠膽唔支持真主黨領袖嘅言論
(指：全球所有猶太人應該聚集晒喺以色列畀穆斯林剷除)
呢個所謂溫和MSA會員立刻會畀人斬死
所以有句評論講得好啱
極端派穆斯林會剷除異類
溫和派只係想極端派幫佢哋剷除異類
穆斯林根本冇所謂「反對極端」嘅「溫和派」
完全唔足以成「一派」嘅氣候

有時回教徒唔係無辜㗎

好明顯係巴勒斯坦國歌啦

好恐怖